★大橋旅檢大樓多個廁所停用 滿地水漬

港珠澳大橋香港旅檢大樓甩漏多多，今日(28日)開通首個周日有大量旅客經香港返回內地或澳門，但大樓內處處有問題引起旅客不便。出境大堂樓層的男廁衞生為人詬病，滿地水漬，垃圾桶爆滿亦沒人處理，女廁則封閉不能使用。有職員指因廁格漏水引起問題，連帶樓下入境大堂的女廁亦遭殃。

記者隨即到入境大堂層的女廁，發現同樣封閉不能使用，有職員和清潔工人看守。職員說因維修而封閉，指示旅客使用另一邊廁所。大樓內有多個殘疾人士洗手間，但記者目測發現至少有3個暫停服務。

配套問題方面，入境大堂層僅有一所餐廳及一所便利店，不少旅客集中在此樓層購買小食充飢，但記者今午發現便利店內部分貨架已經清空，主要是麵包和三文治等食品，熱飲亦被搶購得所餘無幾，反映商店不足令便利店貨源受到壓力，最終旅客受影響。

滿地X漬

又係你

相對於羅湖火車站(香港)/ 落馬洲B1巴士站, 呢個廁所已經好小兒科

用dyson咁有米

蚹蛤蟈蜻

文化中心都係

唔係屎漬算偷笑啦

洗左成千億呀

成地精

廢老天下

用英國貨，有事乘機賴英國佬，高招

冇得解決架，諗諗呢種地方要出幾錢先吸引到人去做，而僱主又肯唔肯出呢個價錢，同機場請唔到人個原因一樣：華人僱主......死症黎，唔好似為隨時間可以解決

錯
係有咁貴買咁貴
1萬一部
Claim政府5萬一部
唔係d保皇點解奶
買cheap牌食水唔深

屌 仲要坐多個幾鐘頭車先到另一個口岸 急屎急尿都唔掂